成日有人問邊個台唔限速又唔 load 空氣。。。。

我就用事實俾大家睇下邊個台最好

測試 details: 下站往某旺區黨鐵車廂入面行駛中

落左車係某旺地鐵月台

plan: 某台4.5g 無限

平均一個月用300gb 左右，做埋 tethering，測速個時已爆哂 data

月費：$1x8

夠一千正皮置熱門開估

唔係中國移動下話

要1000正評真係冇乜可能
100都或者有機會
你都係算吧啦